想報工聯會既女性內衣物料基本認識課程。。。。。。。。。。。。。

女性內衣講求舒適貼身及優雅，對布類及輔料都非常講
究，而且還需配合特別要求。課程會讓學員深入淺出地認識
內衣物料的基本要求。本課程適合製衣、服飾設計、跟單、
貿易等從業員及有興趣的人士修讀。
課程內容包括：(1) 內衣物料的纖維認識；(2) 內衣物
料的布料結構；(3) 內衣物料的基本物理要求及牢固度要求；
(4) 棉杯的材料類別及質量要求；(5) 橡筋的種類及質量要
求；(6) 圈勾的質量要求；(7) 無縫內衣的類別；(8) 其他
特別的輔料，例如：氣袋、線、飾物等質量要求。
課 程：全課程共12小時
費 用：全課程550元

課程編號 上課日期 上課時間
LE90055 8月13日及8月20日 上午9:30-4:30

Piyo 修身韻律操

Piyo是美國非常流行的運動之一，其名字Piyo(Pilates
+Yoga)原於美國一所體適能專業學府；該運動是瑜珈與普拉
提的綜合鍛，目的透過瑜伽和普拉提的動作，鍛身體各
部份，例如手臂、背部、腹部、臂部、大腿內外側、小腿等
等；達到塑身效果。
它的特點在於訓練時配合音樂韻律和速度，將此運動達
到燃脂的效果，透過肌力訓練運動更能令身體脂肪燃燒，這
就是燃燒脂肪的肌力訓練，針對性的把身體各部份塑形，減
掉（拜拜肉）（車軚肚），就此我們把傳統的瑜珈及普拉提
動作加以改良或簡化，以令學員更容易學習及適應。而透過
鍛練，學員可同時達到改善身體線條，強化關節柔韌度，增
加肌肉力量及平衡等等。本課程適合任何人士參加。
課 程：全期12課，每課1小時
費 用：全期590元

有預感全班都係清一色麻甩佬

咁跳舞班呢

以前報過一次手工製作，個個導師等一句話，教左咁耐第一次全男班